我已捐錢比綠色和平，唔該大家尊重返瑞典少女

我已被時事台手足撚化，香港人根本唔值得上封面，咩偽善環保撚唔屌支共搏上位咩唔屌了，咩不平則鳴唔做了，最緊要達到政治目的，希望各位去twiiter恭喜佢，就算係含撚都好都要打好國際戰線，最緊要畫面好睇，你地話係唔係呀？
愛護地球你我有責，原本捐錢比星火嗰$500已經捐咗比綠色和平，畢竟我地都係生活喺地球村，都係地球人。
我地一齊叫，地球人，加油！

證明？

地球人，加油！

聽日出街shopping只買有包裝貨物，賀佢做封面

seen

呢啲大事應該要好好慶祝 我決定左聽日起每次出街飲野要多幾支膠吸筒飲 咁先爽架嗎